垃圾food panda我屌你老爛化閪

次撚次都要tick餐具
唔記得左tick就死撚火
無餐具食條撚咩
你個客服又廢撚到閪咁
問完你 又話幫我問餐廳 搞左成十五分鐘先覆我話嗰餐已經送出左

屌你老母全部仆街死喇而家唔撚知點食嘢

環保關我撚事咩

食狗飯咁食

好撚柒

個客服可唔可以唔好咁柒

學印度佬用手食